你班肥婆真係唔撚知醜喎屌你老母

仆你地個臭街
真係越黎越放肆！係唔係要每日出post提醒你班人一次？自己醒醒定定得唔得？
本身做嘢做到隻狗咁已經諗住唔出post，連故都無力打，今日真係頂唔順要屌柒你地

娛樂圈女兒出首歌打飛機，你地就成班圍爐偷偷地食肉，呀唔係，你地依家係光明正大咁食肉呀！知唔知醜呀？食肉都要拎出黎講？

女神就算撩鼻屎都靚你地幾千倍呀，ff夠未？
乜撚野活出自我？你肥到隻豬咁，但要人地讚你係女神？不要低頭，雙下巴會擠出來？

本身d肥婆就好似肥芝咁，自己打飛機就算，喂喂喂，依家乜事呀？成班遊行咁走出黎示威，控訴世人用歧視眼光望你地？喂喂喂，走開d啦，邊個望你呀？你唔衝出黎搏人眼球，人地點解會留意到你呀？

根本你地想扮靚，想著露膊衫，嬲屌裙，想扮韓妹！但係一照鏡，哇屌咁肥既 但唔係唔準人話你！所以你地就先發制人，先聲明自己係肥婆，只係想扮靚，人權呀嘛！想人地無位入你！再拎返個女神光環，吸引更多肥婆圍爐燒野食！
所以話你地班人真係特別蠱惑，比普通身型既女人更加蠱惑。

為左唔想俾人笑，就自己自嘲先，但人地一話你肥，就即刻發癲「喂！我係肥架啦！咁又點呀？你地班人咁無聊就睇多d新聞啦！關心我呢個肥婆做咩姐？」ok係我地衰，係我地唔好，係我地仆街

打打下，突然諗起當年肥芝一邊咬雞脾一邊流馬尿同我講：「呀宇，如果我減肥成功，你會唔會同我一齊？」

我答左唔會，望住佢眼濕濕咁飲埋杯可樂同食埋個葡撻，之後同我講「我聽日就開始減肥。」

肥芝都識減肥（雖然得個講字），你班友仔直頭出曬聲明咁話自己唔會減肥，要活出自我，要人地讚你靚。

真係仆你地個街，此風不可長

龜頭絲ho ball

屌 班肥婆仲要唔撚沖涼 成朕肥油味
搭車坐撚埋你個位 明明係佢掂撚住你 但係又張啤鳩你

你條麻甩佬成日屈我係女人

成日ff人地鍾意佢

推

好耐冇見喎巴打

你係我側邊咋wo，扮乜撚

眼見d肥婆越黎越猖狂

我老婆有左，我今日放假緊係陪佢去檢查
你慢慢做廢青

你對老婆真係好

根本唔想減肥

合理化自己

唔正皮真係唔得

肥婆唔知醜

推啊

支持樓豬食曬啲肥婆

嗰日食飯有個肥婆坐我對面，睇到佢個食相我想嘔

有無人要圖

龜頭巴其實表達能力幾好

又要肥 又要靚 又要唔願減肥
咁撚貪心

當憤怒值儲到101%就會放技

仲要人地讚

死肥婆
出街見到肥婆咩心情都無哂

肥婆：你地真係好撚過份囉，人生攻擊

肥婆： 無人叫你望架喎，你唔好出街啦

支持肥婆絕種

心聲 唔正評唔得

跟本肥係身體有問題嘅徵狀黎，唔同高矮膚色，係自己努力有得改善
自己唔管理好自己身體搞到成個酒桶咁仲好意思迫其他人覺得自己靚

駁唔到

肥婆阻住我同小馬拍拖

係街見到啲肥婆著短裙 扮韓妝 紅唇就想嘔
大佬啊未到七月你班肥婆出黎嚇鬼咩

不要低頭 雙下巴會擠出來

ching ho ball

死肥婆咪撚搭地鐵阿屌你老母
日撚日返工見到返肥婆成架車仔咁一個人霸一卡真係想踢鳩佢地落車
最慘係啲肥婆要幾個人搬先搬得郁 我踢唔到阿

樓主又比肥婆溝啊？ 好掛住芝芝

係呀

正評

唔明點解肥婆唔減肥

咁撚肥又話冇人鐘意自己又唔撚行動減肥，自己眼角高又要鐘意靚仔

屌你老母講還講

屌你老母死全家

死肥婆真係麻煩，成撚日係到叫春，係到呻無人要，屌你老味，又唔知自己樣衰同肥到成日河馬咁，仲要有種港女西性格，收皮啦死肥西。

好心d肥婆有返d自知之明啦
成撚日係到化埋d韓妹妝整個韓妹look又唔知自己係豬系
有d肥婆未化韓妹妝之前個樣都正正常常算睇得順眼，但一化就成個醜態出曬黎
所以有陣時唔係我地歧視肥婆，根本係佢地自己破壞形象

肥婆

唔面對個問題，再將個問題合理化，就係呢班嘢嘅作風

點解又用到肥婆icon

瘦都還可以，依加肥到

肥婆成日ff人地講佢壞話 之後就屌鳩人博同情
明明就係自己冇野搞搵野黎搞 引人注意 屌你老母h死肥婆

除左有病所以肥既人之外
正常人又點會肥到好似豬宜咁

正皮不解釋

笑死 啲人問點解唔直接坐落去

真係on撚9

講正心聲，邊有人理你肥唔撚肥，病埋一二邊啦屌，夠有人話鳩毒撚啦，唔通啲毒撚又爆出黎話活得夠放蕩呀，又要著柒曬啲泡菜衫咁呀。根本冇人care你肥唔肥，你唔好撚彈出黎爭取啲乜乜柒柒肥妹人權得唔得。又要人鍾意又唔執下自己，平時就屌柒啲毒撚唔執正就諗住溝女

啲肥婆好撚低賤，成日想拆散人

好想知大家肥既標準係邊
160 50幾個d算唔算
好驚出街阻住大家

新潮文誕生了

呃人呃到呃埋自己 成日鳩吹飲水都會肥

樓主細個係咪比成班肥婆打獲黎

屌 asso嗰到有個肥西日日以為自己唱歌好撚好聽 不停自high 有幾次仲着露腰衫

肥婆把聲同埋d動作好大，反應都係

不能同意更多了

仲嚴重添啊

咁有無露對奶出黎脂肪扮波？

唔好嬲啦肥芝呵番

個個youtuber 肥瓜exact7ly 咁樣樣

呀宇，如果我減肥成功，你會唔會同我一齊？

此po有10個肥婆

肥婆草命

肥婆入黎發表下偉論，唔好負評就走

上次我同男朋友行街
前面有個肥婆著住對絲襪，對絲襪印住朵玫瑰圖案
我男友:哇！玫瑰定蓮花嚟！對脾粗到撐闊晒朵花
跟住個肥婆聽到，好嬲咁望住佢，但佢又駁唔到，嬲到出唔到聲
我同男人笑到氣咳

有十個肥野偷偷負皮

咪喺，肥咪減囉

屌你係咪同我同一間asso
條友成日著牛仔褲 露腰衫

上網笑又同現實人身攻擊係唔同嘅

你地咁似無家教多啲

AGGER你同樓主個觀點完全唔同
如果我係街見到你男友咁無啦啦咁笑鳩個肥婆 實開波屌柒你

笑左

我覺得你同男友都好差 咁冇口德
人身攻擊黎喎呢啲

雞脾好味

其實欣宜瘦真係唔差 可惜佢放棄自己

屌你老尾
成日見到d肥人粗腳著條露屎忽既短褲扮長腿po ig
知唔知羞架

你估我想嫁

利伸 有病肥咗20kg
已經盡量唔出街廢事阻住地球轉

其實點先叫人身攻擊？
如果笑黑人就話膚色係天生無得變
笑傷殘（唔計自殘）都係意外
肥又唔係天生又唔係意外
笑又有乜問題除外係有病所以變肥

諗起肥瓜個顯瘦褲post

高汁

佢廋果時都140磅

呢個係尊重的問題 人地又唔識你 又得罪你d咩

肥婆無一個係無辜

肥婆有時間美圖秀秀up假相，有時間花妝，有時間買靚衫

偏偏就無每日30分鐘去跑下步

自欺欺人真係好可悲
網上面呃下人，現實中都係無自信無人要既肥婆

On9當搞笑

啲見婆都多數係學校比人排斥果啲垃圾黎

最慘係唔可以直接批鬥肥婆：屌你老母死肥婆，你老母畀狗屌呀

因為啲道德撚話你歧視我覺得道德撚都係仆街仔

好冇口德

Ching ho ball
Totally aggerrrrr

too long didnt read

傻系mk以為自己好型咁

成日唱歌就可以相認啦屌

懶到癲 肥婆係咁

搏你老母啊搏眼球

靚 靚屌肥婆

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

肥絲見到pm我

送兩支美極俾你

d肥婆真係要拎晒去打靶先岩

Agger

出現了

你個名

你唔洗agger我啦

受害者出現了

你又唔係不幸，為咩唔笑得你
你又唔係靚，為咩欣賞你
你又肉酸，點可能歪曲我價值
你日日send屎圖，我就會中意食屎?

Sorry

巴打你好

減肥啦

成日ff自己減肥就變靚 收皮

冇望名入黎

一見到肥芝 碌返上去一睇

食屎啊 黑皮死肥閪

有得用呢種icon 了

肥婆如果拎去發電一定用少好多煤

真
大學識一個肥婆心理不平衡，中學比人排斥完，而家埋到堆就鍾意尖起把八婆聲周圍罵人排斥人

這

160以上過60先算肥婆，正常女仔160都應該四十尾五十頭啦掛

一個二個收皮啦 好心積下口德啦
成班油頭毒撚笑人
照下塊鏡先啦唔該

點解唔拎30分鐘出黎跑步？你又唔拎30分鐘出黎洗下頭出下街？垃圾！

肥可以好多原因，包括身體有病，人地有病又要同你講呀？

上面笑人班人，你地18歲未？成廿歲人都講d咁冷血既野，玩排斥同標籤，抵你做一世毒撚

發現肥婆

你睇下你丫 有point迷反駁囉
回應都唔敢呀毒撚

Sorry 請你食肉哄返

你照下塊鏡啦 成面暗瘡 頭髮油立立 又窮又毒 仲要連把口都係臭既 喂喂喂 塊睇Jacqueline 先好出街啦你

果時追live笑到我仆街個仔叫咩名

肥婆明明肥就話自己係有肉地

冇家教

小學雞先會跟風

肥婆：對唔住，但我都係要繼續肥落去

活出自我，享受人生

Ho ball

如果156 60幾kg份人好橫呢 呢位我識既肥婆又係八婆成日挑撥離間 救命

明明自己係脂肪波之後笑9人地個波唔夠佢大

咁佢真係肥 雖然我識有女仔168 60kg仲係極瘦

ig有班肥婆成日曬波扮女神 好嘔心 人地ptgf就算醜都起碼叫有身材 佢地班女人又醜又肥 只可以做免費雞 俾人屌完又俾人嫌棄

你班死肥婆以為自己高人一等咁
真係臭格到不得了

垃圾 DSE中學雞就溫你既書啦！識唔識咩係尊重呀? 把口咁臭科科拎2啦你！IVE都唔收你呀廢物！

發現肥婆

利申讀緊三大

收啦 婚都結撚埋，所以話你d肥婆無理取鬧
唔阻你高人一等啦

繼續吹啦
起左你底啦
婚都結埋 不如你話有孫丫 可信性高d wor

結都婚 女朋友都無啦 想笑死人咩

返5p啦

結婚姐，唔通要係lihkg直播公諸於世？
你估我係d肥婆呀

嘩好撚叻！係咪要當你神咁拜？

以為三大d人有文化啦
三大學生要將自己down grade我唔怪你
唔該你同三大劃清界線啦
喂呀哥，你唔好影衰三大同三大所有學生啦
影衰孫中山同唐君毅呀你

利申：三大畢業

樓上位處於高地既肥婆可唔可以發表下意見
唔好開口埋口話人dse，結婚未，係咪毒撚
完全唔關呢篇文事喎
我成篇文都圍繞肥婆d嘔心行為
你就無啦啦話我未畢業

講緊肥婆呀，肥肉呀！
你都唔貼題，點討論

樓豬，見你咁樣標籤人同講d心地咁差的說話
真係好想睇下你咩樣
究竟你憑自己副尊容 點解可以偷拍3唔識7的肥婆上黎公審？

我真係祝你一世正正常常
千其千其千其 唔好肥 唔好病
唔好生暗瘡

自貼先啦，垃圾樓豬小學雞

喂，我幾時有偷拍人
圖都無貼過

首先 你assume所有正常人都好憎肥婆
所以所有反對你的人必定係肥婆
Goodest logic呀樓豬

溫書啦傻系 就黎開考喇

無喎 幾時有話所有正常人都好憎肥婆？

樓豬 你自己好自為之啦
幫你自己積下口德啦

本人表示認同

兩碌鳩，係你嗎?

兩位老師德高望重，但ching您好似有少少離題，不如著眼講返肥婆同社會既關係？

上面個肥婆真係好撚肉酸

嘈咩呀 你同樓豬結婚咪一了百了囉

屌你老母臭閪正皮樓豬 肥閪基因 要！絕！種！